黃金海岸+開恩茲

去10日澳洲
1日坐飛機
5日黃金海岸 + 布里斯本 & 4日開恩茲咁樣玩好冇🤔
有冇其他建議？

Brisbane 玩一日夠曬 好悶
黃金海岸除非你去幾個主題樂園 如果唔係2日應該夠皮

另外仲想問 自駕遊好定搭交通工具好d🤢

去澳洲緊係自駕遊啦 d交通閪到仆街
可以諗下分1-2日去Byron bay/ Sunshine Coast （如果你唔係去晒d主題樂園既話）
因為其實好快行完
去主題樂園有年票果d買 冇記錯既話去2個就回本

不過依家去真係夏日熱辣辣

搭巴士去carins?

華納同水上樂園好玩到癲
唔去唔得

而家e個天氣去carins係咪會熱死 又多蝙幅一定好臭.. carins得出海有野玩 係個區度得一個商場同market 半日都行完

一定自駕

Gold Coast 我之前去睇螢火蟲都冇野睇
你要搵下review睇下果度咩環境先
同埋你確定你一日去晒兩個主題樂園？
Brisbane晚自己揸車既話可以去下 mt coo tha 既...睇下夜景

飛機呀